你生平最憎乜嘢？

最憎人做戲呃人

返工

某隊球迷

最僧啲周街食煙嘅仆街 見一個咒一個生cancer死

唔講道理嘅支那人

人類

識飛既蟑螂

冇錢扮有錢果種人 點知自己又係窮撚

狗公

壞人